[
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この表で操作者内容の行を除いた行数は？",
    "answer": "6",
    "choice": [
      "6",
      "3",
      "10",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この表で値が入っている列数は？",
    "answer": "6",
    "choice": [
      "2",
      "6",
      "10",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "値が書かれているセルの数は？",
    "answer": "36",
    "choice": [
      "26",
      "57",
      "10",
      "36"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "表に記載されている操作後の状態の数は？",
    "answer": "13",
    "choice": [
      "3",
      "23",
      "36",
      "13"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "表に含まれている正しい列名はどれですか？",
    "answer": "申請",
    "choice": [
      "作成中",
      "複製",
      "申請",
      "拒否"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参",
    "question": "表に含まれている操作後の状態として正しい値はどれですか？",
    "answer": "承認待ち",
    "choice": [
      "申請中",
      "削除待ち",
      "承認待ち",
      "新規作成"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "承認待ち状態が発生する操作はどれですか？",
    "answer": "申請",
    "choice": [
      "申請",
      "新規作成",
      "作成中",
      "削除"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "作成中の状態で使用者が編集を行った場合、どの状態に遷移しますか？",
    "answer": "作成中",
    "choice": [
      "作成中",
      "編集中",
      "物理削除",
      "承認待ち"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "「物理削除」状態になる前の操作として正しいものはどれですか？",
    "answer": "削除",
    "choice": [
      "作成中",
      "削除",
      "編集",
      "削除済"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "「物理削除」状態になる前の状態として正しいものはどれですか？",
    "answer": "作成中",
    "choice": [
      "削除済",
      "削除",
      "承認待ち",
      "作成中"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]